江門買樓爛尾苦主請願 「投資大灣區血本無歸」

北京提出發展大灣區，近年亦興起在大灣區城市置業投資，約 30 名來自港、澳，在大灣區買樓投資最終爛尾的苦主，趁今早大灣區綱要宣講會到會長海洋公園萬豪酒店外請願，並在現場拉起「投資大灣區血本無歸」、「特首崔世安大力推薦」的標語，希望政府可以助他們討回血汗錢。

到場請願的是江門地產項目「光博匯」的投資者，稱澳門特首崔世安曾大力推薦這項目，他們稱每人投資 50 萬元以上，買入光博匯住宅或商舖，但項目動工超過六年仍收樓，變成爛尾樓，估計整個項目的苦主多達 300 人，損失超過 7 億澳元，希望政府可以助他們討回血汗錢，更指對大灣區投資完全失去信心。警方派代表接收他們的請願信。

大陸都好信, 抵死啦。

傻閪

on9 唔係咩叫投資

呢D唔係叫投資,係叫投井

你自己投入你嘅資金入我中共嘅庫房，呢啲係進貢，唔使分咁細。

要返工, 不了

支持國家基建

投資損手有得請願
你老味
我係唔係都應該跪係葡京門口
問何生可唔可以比番錢我

投資新區一定高風險
一樣大把搏中左番香港買樓

如果搏中左班人會唔會捐身家

去無法治國家炒野不嬲高風險

咁而家係：訂就比咗，但個樓盤仲未起，亦好大機會爛尾，請願都正常嘅。

大灣區有港共瘋狂注資
雖然有機會比美國整死
但50萬搏一野,一搏中左絕對夠錢係香港買樓

無風險點會50萬賣比你,都on9

說話唔係咁講 投井尚有一聲回響

呢班臭西呀叔一定係到反年青人抗爭
除非佢地表明自己意願係反中共
如果唔係無連登仔會登佢地可憐

想當年中共吹西部大開發（幾年前）
前海
橫琴
雄安
乜帶乜路（d乜野格魯吉 乜斯坦）

香港就又吹數碼港 中藥港 遊輪乜乜柒柒

宜家吹大灣區
泰國樓
越南樓
日本樓

每幾年就吹個新概念出黎
跟手所有新聞消失

總會傻仔諗住發大達
當然又真係有人發左

間公司收完訂都係唔夠錢繼續個項目
或
佢發現根本無乜法律責任
你根本告佢唔入 佢真係可以就咁拎錢走
再解散公司

中國咁多鬼城 好似傳銷咁

信就輸了

估計整個項目的苦主多達 300 人，損失超過 7 億澳元

澳門元就澳門元啦, 寫澳元以為講緊澳紙

果堆人就係衰貪心衰賤
唔係話blame the victim
投資既野都唔係穩賺啦，尤其仲掟錢上支那
搏輸左就喺度瓜瓜嘈，調轉俾你搏贏左一係唔出聲、一係講出黎哂命，輸打贏要

投資既野唔係聽落吸引就落疊架，一味靠信唔理智地做評估去馬蝕哂係on9

其實嗰帶不嬲冇乜人流，就算畀佢起得成都冇錢賺

有江門親戚講

起都未起就比錢
當買樓花

地產佬會同你講遲下大灣區呢到會發展起
而家唔買就笨

支那豬都好信就抵撚死啦

投資肛門

呢排賺夠喇，想比其他人賺下.jpg

大陸野都好信

驚咩姐
有淡水刺身亞 倍你地

連資本主義玩緊d咩都未知

買還有黨呀成班傻鳩

其實要買嘅,97前都買咗喇,使撚等到今時今日先買咩.

點會血本無歸？你得到左愛國心一個

任務完成！

第一水果班堅係發左
tvb報得比你知已經音樂椅水尾

你要知起野果間咩料
大部分香港人都唔撚查, 去完講座覺得自己知

邊關人地特首事，佢都係打份工

你還有黨

抵死啦，炒樓啊啦

一開始就係騙局既野根本唔可以叫投資啦

lm

多數都係好似d估神咁
人去你又去 人地走左你又留底
又唔留意下買果件野係咩黎

你買舊金都望下張cert係咪999定4條9啦

睇TVB開始玩BITCOIN單野先好笑
有正常智力一早走左貨

成班人未死過，尋釁滋事罪引渡返大陸就知死

仲有海南賭

肥媽呢？

大家包容 理性

反中共同喺中共地頭"投資"係mutual exclusive

所以喺強國投資血本無歸係必然抵死

博唔到

唔止大陸 政府都信
抵撚死

妓女尚可相信

投資就梗係有賺有蝕

光博匯 好耐喎.
老千集團. 真係成個團隊專搵食.

緊係冇喇, 冇d常識, 肛門果啲唔係叫瘤, 係痔瘡

抵撚死

點解 d 澳門人要襯澳門特首嚟咗香港至嚟香港請願嘅？
點解唔直接響澳門請願呢？

必贏㗎屌你?

投資有風險呀嘛

唔呃你呃邊個

sd俾老母睇先 早一輪先話有到睇岩好靚

光博匯

呢班人根本唔會醒，之前有港商投資係大陸被呃3次都仲話支持大灣區發展會投資喎

西部大開發都差不多20年前，個陣小甜甜仲在生係個大陸考察團到跳舞都仲記得

97前已經好多大陸爛尾樓case

有d人好似洗左腦咁
真心信中國好多機遇等緊佢

呢個icon簡直perfect

大陸西講野都好信既 抵輸啦
香港最撚成功係大隻港

risk return

唔讀中共歷史嘅下場

唔抵可憐，當交學費，明天返工，老年再就業

光博匯 有計劃騙錢.
大灣區 , 呢期老千都搵唔少錢

投資賺硬架?
苦主